淘唔淘寶阿根廷區steam卡？

是咁的，我一直以嚟都係用阿根廷區嚟買game,可以比港區平一半以上，但上一個月前佢唔再俾我用香港買嘅steam卡增值，搞到之後冇得再買新game。之後又有friend同我講淘寶又有得買到源自阿根廷既steam卡，但我又一值堅持住唔會再買大陸野既原則，但阿根廷區對於我一個窮撚嚟講真係一個恩物，點算好？

唔買
買

京東啦

窮都要吊

咪又係大陸

無錢學乜人打機
成日口講支那缺點但又學埋支那玩跨區買驚

老老豆豆，我唔覺得誇區買嘢有乜問題
平時見amazon 平都係咁買啦， 更何況steam 呢啲虛擬嘢
支那仔缺點從來都唔係誇區買game 而係誇區打機

得啦，你返支那住啦
岩曬你

講唔過就叫人返支那
而家全球化年代個個都誇區買嘢啦

依家跨區買平價驚仲可以咁理直氣壯
講買驚又可以扯去amazon 你唔好講埋淘寶
人地原意係比收入低既國家都可以有驚玩
你依家窮過第三國家咩同班新移民一鳩樣
依家封後門就講到本來跨區買驚就應份

師兄有冇興趣去switch post 屌人誇區買game

答左我問題先啦講呢樣你又講個樣
起碼人地無你講到好似咁大條道理

無錢又要扮有原則

如果真係steam政策 比special offer冇咁發達嘅國家 我認同唔應該過去買
如果只為誇區買game 而話人無錢打乜機，我唔認同

Steam跟據當地國家/地區定遊戲格價
亦都講過係想低收入國家/地區有遊戲體驗
依家封哂後門就叫春咁唔係窮係叫咩
轉完區 平極百令二百蚊 有手有腳有工返點會叫哂春
學生既話 出小幾次街 食小幾餐飯都係度啦
想要個樣野又唔付出小小

唔好偷換概念
唔係跨區買 game有問題
而係 steam跨區買 game違反左 steam嘅 policy

原則上冇問題 但大機會會比Steam ban 自己諗

加個好友丫巴打 你steam 咩名呀

咁樣買game買咁成年都未有事

唔要自爆

生人唔生膽 怕咩丫 四海之內皆兄弟嘛

笑死
乞兒上返3dm啦，學咩人用steam

簡單，去阿根廷買咪得

點解買電子野唔上amazon 去益班仆街代理？

連登仔一時一樣，多重標準，勁難捉摸

買咩GAME ? ONLINE 買港版算啦. 差果少少錢最多一百以內. 買撚咗唔發貨, 用唔到, 風險大
反而單機興租用版